Eason-The key每首都好正 但點解好似好冷門咁

感覺呢隻碟好特別 好似人生另一階段咁
詞有意思 曲又正
但點解好似得首任我行多人聽
斯德哥 告別娑婆 呢啲咁正冇咩人聽

最鐘意呢隻碟
本來未出呢隻果時最鐘意H3M
但而家最鐘意The Key

拎過獎都叫冷門？

但就唔知點解啲人少聽呢隻碟
明明真係好正

阿貓阿狗

失憶蝴蝶 !神作 !

得一首啫 我指其他歌

識野清

隻碟拎獎

遠在咫尺係咪都係the key

係

床頭床尾係eason自己作曲 寫比老婆

日日都成隻碟loop
斯德哥爾摩情人同娑婆只有eason先唱得出種味道

徐徐入眠沉睡 徐徐入眠沒眼淚
其實佢兩個既關係都幾sweet下

隻碟曲好詞好，我諗關唔夠k歌事

都的確唔k歌
但用黎loop一流

最鍾意斯德哥爾摩情人

我都覺得呢隻碟首首都好正
係唔知點解岩岩出果陣高登仔唔鍾意

任我行算係2010年後其中一首經典

睇得出佢好錫老婆

The Key 真係首首都好平均 搵唔到邊首係水準之下.... 應該係近五年Eason最完整既一隻大碟

The key 真係世界級

失憶蝴蝶

呢首歌好難唱
唱功唔好既會好似讀書咁

同埋佢唱得好輕鬆唔洗點用力咁

個人覺得THE KEY係EASON咁多隻碟入面TOP 3

真係成隻碟隻隻都好聽

主旋律

連登仔鍾意親都冷門
唔冷門點顯得自己特別

鍾意就鍾意㗎啦
冇話會唔會更顯身價同突出

呢隻碟好嘢嚟

鍾意未買返隻碟 市面仲有發售
當支持下
eason早排話心灰意冷
透露當年有隻碟全年賣得900隻
之後對返d資料
就係the key

由於《The Key》為粵語音樂專輯，再加上舉行《Eason's LIFE》演唱會，專輯推出時陳奕迅並沒有在台灣作任何宣傳活動。陳奕迅在2014年7月接受DJ馬世芳電台節目《音樂五四三》訪問，透露曾查閱過2013年半年間（7月到12月）的專輯銷售數字，《The Key》的實體專輯在台灣只賣出了九百多張[3][4][5]，與他預期的兩三千張有一段距離，但他表示在台灣音樂下載的數字比實體專輯銷售得更多。

我係維基睇係台灣先咁 香港連續7星期銷售榜第一

終於有人講

U87 都好正

當年佢話想退出樂壇就係因為呢單野

聽到喊

前排追緊個女仔...身邊個個話我做哂兵，起初都唔相信，後知後覺知道左就日日聽呢首洗自己腦...
最近差不多完全康復，點知佢又走黎搵我，搞到又好似復發

近日都勁loop床頭床尾，結左婚嘅人真係好有感覺

因為無派俾CCTVB，大眾無乜人知呢隻碟？
同埋我覺得派台嘅都比較market-oriented，最尾嗰幾首好聽嘅冇乜人知

當我工作睡覺禱告娛樂那麼刻意過好每天

誰料你見鬆綁了又願見面

好中...但就算好彩佢肯同我一齊又只會變做斯德哥爾摩情人

終於有人講
除左告別娑婆首首都超鐘意

斯德哥爾摩情人真係得eason先唱到
阿貓阿狗聽到好失意
遠在咫尺sad到我牛高馬大都想流馬淚

真係要揀真係最like床頭床尾

呢個live真係好有feel

btw自己鐘意咪得囉ching

我都覺得好正

但身邊嘅朋友頂多識首 任我行

啱啱回帶翻告別娑婆，原來好高質

The key 真係好高質
其實因為樂壇每隻碟最多都係plug三首，好多side track都變滄海遺珠，希望eason學joey整翻個side track concert

咁hit都話冷門
樓主你文盲㗎？

每一首都好有味

巴打識貨, 成日拎去CD機度LOOP

我歌list唯一嘅eason album就係the key

首主旋律政治味重
政治潔癖嘅香港人唔鍾意

識野呀！巴打
呢啲歌有今生冇來世 切合晒佢主題